【仆街！！！】上次開post講嘅極臭廢老宜家坐我隔離

走唔到